嘻嘻 利物浦又失分啦

歐聯冠軍喎

失左未

準備神秘力量

又燈

Sor
1-2

神秘力量

多謝樓主

樓豬你快啲走啦

多謝樓主救番利物浦

若要生活好

嘻嘻

燈

嘻

咁都燈到

?

收皮啦死利狗 過到初一過唔到十五